剛剛經過元朗圖書館樓下,有人叫呀婆呀叔明天唔好坐個到

頭先行過元朗圖書館,(近住臭河個到),有個人拎住個大聲公係到講:[你地明天唔好坐係到,因為依條係必經既路]

明天有咩人會有必經既路?

利申:唔係住元朗唔熟路